<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fox River | Chovatelská stanice</title>
    <link>http://foxriver.cz/</link>
    <description>Recent content on Fox River | Chovatelská stanice</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    
	<atom:link href="http://foxriver.cz/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>O plemeni</title>
      <link>http://foxriver.cz/o-plemeni/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/o-plemeni/</guid>
      <description>Historie Špic je jedním z nejstarších dodnes chovaných plemen psů. Archeologické nálezy zbytků koster původních špicovitých psů na území Švýcarska a Německa jsou datovány do doby před pěti tisíci lety.
Tito psi byli nazvání psy rašelinnými. Vyobrazení špiců na různých hliněných a keramických nádobách ukazují, že tito pejsci odpradávna žili uprostřed lidských společností. Špicovití psi byli jedni z nejrozšířenějších po celé Evropě. Bylo to díky jejich odolnosti, statečnosti a hlavně všestrannosti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Štěňátka</title>
      <link>http://foxriver.cz/stenatka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/stenatka/</guid>
      <description>Vrh G Ke svátku syna Lukáše 18.10.2017 naše fenka Ellis Esma Fox River porodila v noci 4 holčičky a 1 chlapečka. Otec štěňátek je krásný Ch.Jack Sandiré.   window.onload = function() { jQuery( document ).ready(function ($) { $(&#34;.fb-album-container&#34;).FacebookAlbumBrowser({ account: &#34;natgeo&#34;, accessToken: &#34;775908159169504|cYEIsh0rs25OQQC8Ex2hXyCOut4&#34;, onlyAlbum: &#34;390356551396713&#34;, showComments: false, commentsLimit:3, showAccountInfo: false, showAlbumNameInPreview: false, showImageCount: false, showImageText: true, shareButton: false, albumsPageSize: 100, photosPageSize: 9, lightbox: true, photosCheckbox: false, pluginImagesPath: &#34;../images/&#34;, likeButton: false, shareButton: false, showMoreButton: true }); }); }</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>http://foxriver.cz/kontakt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/kontakt/</guid>
      <description>Jana Beková Adresa: Strmá 135, Broumov 55001 Telefon: 737 538898 Email: bekovajana@seznam.cz  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ellis Esma Fox River</title>
      <link>http://foxriver.cz/nasi-psi/ellis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/nasi-psi/ellis/</guid>
      <description>Český Šampion   05.02.2017 MVP DUO CACIB Brno, tř. otevřená  V1, CAC, Res.CACIB Esa Ruotsalainen (FIN)  04.02.2017 MVP DUO CACIB Brno, tř. otevřená  V1, CAC Cecarelli Maria (IT)  15.05.2016 Klubová výstava špiců, Zbraslav u Brna  V1, CAC, Nejlepší fena klubové výstavy, BOB Phyllis Poduschka Aigner (A)  14.05.2016 Speciální výstava špiců, Zbraslav u Brna  V1, CAC Lenka Frnčová   Český Junior Šampion   03.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fantagira Fantasy Fox River</title>
      <link>http://foxriver.cz/nasi-psi/gira/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/nasi-psi/gira/</guid>
      <description>10.11.2017 World Dog Show Leipzig, tř.mladých  ex.1, WORLD JUNIOR WINNER, BEST JUNIOR OF BREED, BOS Christine Rossier (CHE)  5.10.2017 MVP Praha, tř.mladých  V1, CAJC, BOJ R.Kotvaltová 3.místo JBIG v V.skupině Austin Long-Doyle Austin, Ireland  4.10.2017 MVP Praha, tř.mladých  V1, CAJC, BOJ Marie Marušková  16.9.2017 Klubová výstava Mladá Boleslav, tř.dorost  VN 1, Nejlepší dorost výstavy Marie Marušková  15.5.2017 Klubová výstava špiců Zbraslav u Brna, tř.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>