<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fox River | Chovatelská stanice</title>
    <link>http://foxriver.cz/</link>
    <description>Recent content on Fox River | Chovatelská stanice</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    
	<atom:link href="http://foxriver.cz/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>O plemeni</title>
      <link>http://foxriver.cz/o-plemeni/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/o-plemeni/</guid>
      <description>Historie Špic je jedním z nejstarších dodnes chovaných plemen psů. Archeologické nálezy zbytků koster původních špicovitých psů na území Švýcarska a Německa jsou datovány do doby před pěti tisíci lety.
Tito psi byli nazvání psy rašelinnými. Vyobrazení špiců na různých hliněných a keramických nádobách ukazují, že tito pejsci odpradávna žili uprostřed lidských společností. Špicovití psi byli jedni z nejrozšířenějších po celé Evropě. Bylo to díky jejich odolnosti, statečnosti a hlavně všestrannosti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Štěňátka - Vrh E</title>
      <link>http://foxriver.cz/stenatka/vrhe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/stenatka/vrhe/</guid>
      <description>Vrh E 03.08.2014 se nám narodila 4 štěňátka. Máme 2 holčičky a 2 kluky.  Ell Roy  Rodokmen  Rýmařov   Enrique Ego  Rodokmen  Nový Bydžov   Elsie Elle  Rodokmen  Olomouc   Ellis Esma  Rodokmen  Broumov    window.onload = function() { jQuery( document ).ready(function ($) { $(&#34;.fb-album-container&#34;).FacebookAlbumBrowser({ account: &#34;natgeo&#34;, accessToken: &#34;775908159169504|cYEIsh0rs25OQQC8Ex2hXyCOut4&#34;, onlyAlbum: &#34;434590133640021&#34;, showComments: false, commentsLimit:3, showAccountInfo: false, showAlbumNameInPreview: false, showImageCount: false, showImageText: true, shareButton: false, albumsPageSize: 100, photosPageSize: 9, lightbox: true, photosCheckbox: false, pluginImagesPath: &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Štěňátka - Vrh F</title>
      <link>http://foxriver.cz/stenatka/vrhf/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/stenatka/vrhf/</guid>
      <description>Vrh F 30.12.2016 ráno se nám narodila 4 štěňátka. Máme 2 holčičky a 2 kluky.  Fantagira Fantasy  Rodokmen  Broumov   Francesca Fancy  Rodokmen  Červený Kostelec   Falco Folk  Rodokmen  Praha   Felix Frost  Rodokmen  Broumov    window.onload = function() { jQuery( document ).ready(function ($) { $(&#34;.fb-album-container&#34;).FacebookAlbumBrowser({ account: &#34;natgeo&#34;, accessToken: &#34;775908159169504|cYEIsh0rs25OQQC8Ex2hXyCOut4&#34;, onlyAlbum: &#34;434581773640857&#34;, showComments: false, commentsLimit:3, showAccountInfo: false, showAlbumNameInPreview: false, showImageCount: false, showImageText: true, shareButton: false, albumsPageSize: 100, photosPageSize: 9, lightbox: true, photosCheckbox: false, pluginImagesPath: &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Štěňátka - Vrh G</title>
      <link>http://foxriver.cz/stenatka/vrhg/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/stenatka/vrhg/</guid>
      <description>Vrh G Ke svátku syna Lukáše 18.10.2017 naše fenka Ellis Esma Fox River porodila v noci 4 holčičky a 1 chlapečka. Otec štěňátek je krásný Ch.Jack Sandiré.  Ganette  Rodokmen  Čistá u Horek   Garsia  Rodokmen  Staré Hradiště   Ginna  Rodokmen  Nebužely   Goldie  Rodokmen  Petrov   Gordan  Rodokmen  Krásná Hora nad Vltavou    window.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hakim Kaveta Bohemia</title>
      <link>http://foxriver.cz/vzpominame/hakim/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/vzpominame/hakim/</guid>
      <description>Šampion Polska Národní a Krajský vítěz    24.4.2015 odešel navždy za duhový most za Ginuškou náš milovaný pejsek Kimeček – Hakim Kaveta Bohemia Byl nejlepší přítel, kamarád, psí osobnost a hrdý až do posledního dechu!!!! Kime bude se nám moc stýskat, ale nikdy na tebe nezapomeneme  window.addEventListener(&#34;load&#34;,function() { jQuery( document ).ready(function ($) { $(&#34;.album465853847180316&#34;).FacebookAlbumBrowser({ account: &#34;chsfoxriver&#34;, onlyAlbum: &#34;465853847180316&#34;, showComments: false, commentsLimit:3, showAccountInfo: false, showAlbumNameInPreview: false, showImageCount: false, showImageText: true, shareButton: false, albumsPageSize: 10, photosPageSize: 4, lightbox: true, photosCheckbox: false, pluginImagesPath: &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gina Orlovská Perla</title>
      <link>http://foxriver.cz/vzpominame/gina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/vzpominame/gina/</guid>
      <description>Polský Šampion Český Junior Šampion   Naše milovaná Gino!  Přemýšlím kolik roků, měsíců, dní, hodin a minut jsem s Tebou bývala šťastná. Vždy jsi nás všude provázela a zárověň nás také ochraňovala. V hlavě se mi odehrává film „Tvého života“ – od doby, kdy jsem si Tě jako drahocenný, dlouho očekávaný poklad dovezla domů, na naše první společné chvíle, na všechny rošťárny, každé složité cestování, výstavy, na ty nejkrásnější okamžiky a na dobu, kdy se narodila naše šťěňátka… a vyplnila mi sen, který jsem od dětství měla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>http://foxriver.cz/kontakt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/kontakt/</guid>
      <description>Jana Beková Adresa: Strmá 135, Broumov 55001 Telefon: 737 538898 Email: bekovajana@seznam.cz  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Becki Fox River</title>
      <link>http://foxriver.cz/nasi-psi/becki/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/nasi-psi/becki/</guid>
      <description> 10.10.2010 Rostock, Internationale  V1, Anw.Dt.Jug.Ch.VDH   
window.addEventListener(&#34;load&#34;,function() { jQuery( document ).ready(function ($) { $(&#34;.album415540572211644&#34;).FacebookAlbumBrowser({ account: &#34;chsfoxriver&#34;, onlyAlbum: &#34;415540572211644&#34;, showComments: false, commentsLimit:3, showAccountInfo: false, showAlbumNameInPreview: false, showImageCount: false, showImageText: true, shareButton: false, albumsPageSize: 10, photosPageSize: 4, lightbox: true, photosCheckbox: false, pluginImagesPath: &#34;../images/&#34;, likeButton: false, shareButton: false, showMoreButton: false }); }); },false);  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ellis Esma Fox River</title>
      <link>http://foxriver.cz/nasi-psi/ellis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/nasi-psi/ellis/</guid>
      <description>14.05.2017 Klubová výstava Zbraslav, tř. vítězů  V1, CAC Darko Korošec (Slovinsko)  13.05.2017 Speciální výstava Zbraslav, tř. vítězů  V1, CAC Maja Korošec (Slovinsko)   Český Šampion   05.02.2017 MVP DUO CACIB Brno, tř. otevřená  V1, CAC, Res.CACIB Esa Ruotsalainen (FIN)  04.02.2017 MVP DUO CACIB Brno, tř. otevřená  V1, CAC Cecarelli Maria (IT)  15.05.2016 Klubová výstava špiců, Zbraslav u Brna  V1, CAC, Nejlepší fena klubové výstavy, BOB Phyllis Poduschka Aigner (A)  14.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fantagira Fantasy Fox River</title>
      <link>http://foxriver.cz/nasi-psi/gira/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foxriver.cz/nasi-psi/gira/</guid>
      <description>10.11.2017 World Dog Show Leipzig, tř.mladých  ex.1, WORLD JUNIOR WINNER, BEST JUNIOR OF BREED, BOS Christine Rossier (CHE)  5.10.2017 MVP Praha, tř.mladých  V1, CAJC, BOJ R.Kotvaltová 3.místo JBIG v V.skupině Austin Long-Doyle Austin, Ireland  4.10.2017 MVP Praha, tř.mladých  V1, CAJC, BOJ Marie Marušková  16.9.2017 Klubová výstava Mladá Boleslav, tř.dorost  VN 1, Nejlepší dorost výstavy Marie Marušková  15.5.2017 Klubová výstava špiců Zbraslav u Brna, tř.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>