<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vzpomínáme on Fox River | Chovatelská stanice</title>
    <link>https://foxriver.cz/vzpominame/</link>
    <description>Recent content in Vzpomínáme on Fox River | Chovatelská stanice</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    
	<atom:link href="https://foxriver.cz/vzpominame/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hakim Kaveta Bohemia</title>
      <link>https://foxriver.cz/vzpominame/hakim/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://foxriver.cz/vzpominame/hakim/</guid>
      <description>Šampion Polska Národní a Krajský vítěz    24.4.2015 odešel navždy za duhový most za Ginuškou náš milovaný pejsek Kimeček – Hakim Kaveta Bohemia Byl nejlepší přítel, kamarád, psí osobnost a hrdý až do posledního dechu!!!! Kime bude se nám moc stýskat, ale nikdy na tebe nezapomeneme  window.addEventListener(&#34;load&#34;,function() { jQuery( document ).ready(function ($) { $(&#34;.album465853847180316&#34;).FacebookAlbumBrowser({ account: &#34;chsfoxriver&#34;, onlyAlbum: &#34;465853847180316&#34;, showComments: false, commentsLimit:3, showAccountInfo: false, showAlbumNameInPreview: false, showImageCount: false, showImageText: true, shareButton: false, albumsPageSize: 10, photosPageSize: 4, lightbox: true, photosCheckbox: false, pluginImagesPath: &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gina Orlovská Perla</title>
      <link>https://foxriver.cz/vzpominame/gina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://foxriver.cz/vzpominame/gina/</guid>
      <description>Polský Šampion Český Junior Šampion   Naše milovaná Gino!  Přemýšlím kolik roků, měsíců, dní, hodin a minut jsem s Tebou bývala šťastná. Vždy jsi nás všude provázela a zárověň nás také ochraňovala. V hlavě se mi odehrává film „Tvého života“ – od doby, kdy jsem si Tě jako drahocenný, dlouho očekávaný poklad dovezla domů, na naše první společné chvíle, na všechny rošťárny, každé složité cestování, výstavy, na ty nejkrásnější okamžiky a na dobu, kdy se narodila naše šťěňátka… a vyplnila mi sen, který jsem od dětství měla.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>